[I/A] 為了誰的鍊金術士［30]

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

資料網(含首抽參考):

To newbie
升Lv(推主線係ミッション-—>レコード-—>ストーリー 拎exp)係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 除咗升Lv我會建議你做以下既幾件事 :
1.刷角色碎
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷 (シヨツプ-—>マリアの店)

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日任務每星期千幾石
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

留名

New po lm

Lm

光妹妹差一碎開二門刷左成星期都唔出 神級讀心

想問新神選hard隻火炮點先唔俾佢停spelling? 已經放係個綠碑後有人頂住唔俾佢射開

封紫技；用射丶打攻擊

硬係覺得啲碎愈嚟愈難跌

可能真係 因為愈出愈多關 要泉式平衡機率

黑姊弟第一日打到依家
加埋好似得兩碎定三碎

水屬有邊隻有封紫技？

水銃轉海賊

呢隻ok嘛？但找不到海盜有封紫技

唔得，一係光海賊

LM~

隻FF仲伏過煉金

念又冇人又冇，繼續光復香港算

伏版煉金
開X2速都要課VIP

見隻FF好似麻麻地，入黎試下呢隻

惡魔王個念其實有無必要性

見佢加既數值好似唔太多

惡魔王抽唔抽得過？上期隻天使都抽到嘔曬血

大天使>惡魔王
暗屬怪物太多 我覺得可以skip
不過模組係靚 有愛就抽啦

睇佢技
普攻 3格射程 技能全部高低差2 主要傷害技又係3射程
無加攻距綠技
真係當佢拎弓既中距離職業睇算
同天使比
冇畜力 紫被動唔係加素早變加魔法迴避
PVE真係唔算勁
用黎PVP打法師用
真係有愛就抽

唔廢 等二門

念裝武技能係雷幻黑弟弟二門個類

マップ出現時自身への物攻バフ・器用さバフを強化

柒極都有限

但現在係唔勁

傑哥返黎了

pok角都仲可以等開門

想問主角金毛槍呢粒野邊度打，我已跟佢下面既關打過但乜都冇

係隔離ffbe post見到為了誰都幾出名

木隊用落原來幾屈機

木隊

呢啲角第時再開唔知有冇必中POOL
依家有得9step必中嘅話其實幾勁
85已經咁好打 模組又靚

勁是1，2個patch 的事

靚是一世的事

Random出，一係打協力幣/塔幣/ex幣換

想問依個任點做，d裝備點樣強化？

玩中文版

商店》裝備強化

有咩分別？見無聊裝黎玩下

中文版營運係垃圾

比日版仲垃圾

請問有冇人知點完成呢兩個任？

兩邊都垃圾
中文版加入三國完全打破哂角色平衡變垃圾驚
日版營運逼你狂課金課到棄驚

咪帶送果隻粉毛打呢兩關囉

thanks

我找不到封紫技招數請幫忙

要開5門先有，搵三隻打擊打算la

原來風塔咁多獎勵大家記得打
之前miss曬 屬性塔 btw中左惡魔王

一直當左係之前加建 101
每關要星星先過到個種塔
所以無打

想打返101，一雪前恥

係 我都懶 但今日禁入去用腳打就拎到500石以上
所以提提大家

㩒auto都要用腳

協力塔-.-
成日join唔到人打

單人打咪算個協力成日斷

上次打到41就唔得了，成日撞埋d豬隊友，似係我帶打多d-.-

之前左手協右手打到40
之後埃瘋6+開始lag機就

吓，今次唔出埋淨底果隻獸王

題外話, 隔離隻FFBE咁似呢隻既

都係Fuji Gumi點會唔似

玩返呢隻算, 咁多囡囡

上個post尾有圖解

到今日都無獸王料

唔出了

Pok?

Yes

唔出我即時吊佢老母

點既hi樣架？

打阿波羅d獎勵咁鳩既？

屌死牙John

Pok一次復刻出兩隻係極限嚟

得d垃圾 豪爽小小都唔得

限角碎都冇粒

白盾咁鬼勁

300索

好似易打過另外嗰兩個

38了，但對上獎勵好似唔多吸引

11月應該冇哂更新🤔🤔

你以為啦一陣就出一隻神吸金

應該12月1更新
估出岩岩神革隻boss

隻火射冇咩特別好感🤔🤔
反而上次隻火拳仔仔仲正

糞泉：你以為淨係出一隻，我一次過出哂兩隻

好醜樣，不了

新角

最多抽火

水跟本係黃毛嚟

火機甲

黃毛素早又高過佢

有冇在生玩家多過1400日

5門全攻擊冇得好似木屬雷屬咁疊
好似差啲🤔

囡囡張念咁靚

有冇新update?

雷統應該可以開一行新嘅自己擺
暗射蘿莉起碼都大罪級一線

想問邊度打？

新角放入5s pool 抽石

打100F塔換

買碎人鍊保平安

唔見有係咪未開番？

打塔幣去交換所換

最新

今次最抵玩係咪8千石買碎鍊囡囡就收工

買石送姐姐

七大罪？

好彩有new

5s伏黎 全黄 好撚後悔

少年你太年輕了

新boss唔食debuff唔食ct down，試哂d卷都唔可以1round殺 180素早超快完場

比d coin 換下碎

等人攻略啦

試左5,6個組合都要2次
可能我冇新角同60念裝技

每日3次ex極同地獄唔夠打
難打到

Auto 有隊抄

佢打唔死我隻火召

岀左公告話會改難度

一早就要

姐姐咁就死撚咗

紅龍素早要第一

火召用賢者職

火召用途係咩 有邊隻取代七大罪

毒奶扣2下耐性

要不是族疱 鍊金一早執笠了

快點執

我用到奇術先肯死

七大罪淨係冇艾斯卡諾

咁正嘅男人點可以無

化左灰了

個apollo掃討戰改左架啦？
咁我打銅coins算

瑪琳計劃通

又想拖劇情，好地地完左佢唔得既

無 正常手法刷 第一次出咁多分享下姐
不過其他人一塊都無
同埋外掛式睇資料刷法 好似block 左

巴打係喱隻驚支柱黎架wor唔洗靠喱d la

識貨

佢同金木抽幾下就有碎

解包大法嘛 無block都唔建議用
預20分鐘1碎
講緊一入場就睇解包 無即走 =4體
果陣初出神選 每日刷齊15碎預1000體 大量時間同精神

大家每日石抽中幾多 抽中過一次1500 之後都500-750

Btw 新合作提示話係關於藍色 有無咩idea

頭2日2000 之後就.....1000 500

我估活動係史萊母

2000咁正
史萊母

500,750

星爆氣流斬

中過一次3000咁大把

第三次了

🤙🏻歐洲人

玩咩的

公會應援活動
時間：12/7~12/18
期間內加入公會的玩家數到達五萬人的話
會所有有公會的玩家發500石跟1000公會幣的獎勵

另外在活動結束的時候
會依照該時間點公會內的玩家數量來發放對應的虹碎

quote from 巴哈

另外在活動結束的時候
會依照該時間點公會內的玩家數量來發放對應的虹碎：

公會人數 ---虹碎獎勵
10-14人 ---10塊
15-19人--- 20塊
20-24人 ---30塊
25-29人 ---40塊
30人--- 50塊

慘，應該上唔切30

10虹姐

我999，好心佢就開放max9999啦

原來成兩個星期冇更新，可以儲石到正月

巴打儲左幾多石

就黎5萬

55000石了
用1000石抽到隻火拳神
搞埋隻水mela 2門

趕到尾班車29層勁難打 30層咁輕鬆

聖誕打算skip?

聖誕我諗例牌9step保底

但正月可能自選神券(鳩估)

例牌都已經9s

唔怪得煉金仲未執

我都冇話抽

唔好對糞泉有咁高期望
有張自選限念都執到

正月應該鬆手d既

LM

隻luna 就咁行過去 隻野就死左

就來又打Raid
我自己打開既公會在100內
入面有唔少人hey打所以上唔到50/30
求30內公會收留

連登個公會養生既
要衝排名要去鄰國某吧度搵
我見有人打繁體字+無全書面語問野
都會有人答

傑哥咁屈

Sad
唔想入大陸哩公會

又buff左

疊受傷害加攻10回

邊個傑哥

雷統槍

親生仔系列剎那ma

R1HODVH4
招金幣配置傑哥

QUK5YWQV

呢個粒野除左用塔幣換可以點入手？打完100層都唔夠1萬幣但要2萬3幣換20粒，仲要而家先Job lv 6

巴打你隻傑哥空裝

我一陣裝返先

XD

想要問9戒點樣一開始clock up? 我個念裝滿左都無呢個效果

想請問下cc 技即係咩
獅子頭同白雙會唔會都有
有既話點學

小紅帽

歐到呢

但念裝無new 當打和啦

冇得打既？

你要消耗體力換BP,1體1點

搞到公主連結咁

等返石
Pass

已奶野
抽左5000x2，咁都有得炒

邊度換？ 無限打都得？

用體打三次

點入呢個畫面？搵唔到

我屌你呀-.-

上面bonus左邊

水隊 %隊 再求其一隊
80萬左右
記得唔好用魔攻隊 有999盾
但扣%魔攻佢會食

any help?

邊有呢樣野-.-

一係上左龍拳，打人確率clock up

（好似係)

之前用曬石抽火新女屌 宜加無石抽

年尾有聯動 新年一定有活動 睇怕走唔甩要課金

大佬

三連活動 課死我地

你黑細佬念竟然係new

果時無抽

中左iron man件念
但抽英 全垃圾早知選光賢算

英 : 貓戒

念 : 水隱密

Dllm

咩係iron man

火正太

↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

好撚垃圾個raid
少左成幾千石
明知隻game咁少人玩就唔好咁樣改

一抽有new就收手

抽人就炒咗

都唔算改既，公會raid當新野黎，考驗公會上線度

想問下岩岩開始玩中文版
應該抽邊隻首抽？😅

我地咸魚

轉日文版
中文版非三國角=垃圾

真心唔建議玩中文版
除非你對三國好有愛

諗住唔洗睇日文🤦🏻‍♂️

新raid free rider天堂

養生

求其打一下

Pvp贏撚梗又切斷呀!!!!!!
Dllmdllmdllmdllm!!!!!

個時間咁閪，想開電腦打都唔得

有償？

應該5000果個

呢兩隻值唔值得用屬碎？

假神仙系列 無其他選擇既話可以用屬碎開
火屬好似輔助向 利申抽唔到

不了

大波就升

見人用呢隻打raid
有無推薦組隊？

又斷，dllm打閪呀咁

喱個真

壓血 宜加應該無人用你睇個d係咪好耐之前既片

都係壓血丶降boss素之後狂打，終於出到場

Boss唔出aoe有好多種打法
天侯c出根性甲再tk淨1血吹風都幾爽
但呢家auto贏就贏 輸就打多場
自動黨

辣殺驚竟然捱到四尻年 好滾動

呢句野成日彈岀黎，但我又唔見有獎勵

唔係獎勵, 打夠120體會得到一次打聯盟RAID既次數
最多3次, 即係360體

唓

3張念裝都有skin

好彩大波雷獸係活動念裝jack

水統槍又要抽

對射擊類冇好感

留石等合作

魔攻光環/念武疊10次攻/降水耐射耐

岀左兩張傑哥冇要到

普池慢慢抽

儲左唔少2折卷

All in 合作?

藍色合作

有咩合作？

個新原畫skin幾正 白色緊身t不是仲邊有人用喱隻野
Btw之前抽6合彩 中左黑梅念裝 屌

未公佈

地獄唔可以用雙團長過tim

清哂全場都打唔撚入

試到了，要掉個仆街雪人入陷阱

唔用傭兵唔夠打

永遠的先頭部隊

忠誠勇毅

唔記得引繼碼搵唔搵得返個ac
之前見有fate課左 近排想玩返

Fate就唔緊要啦，由頭玩過仲好

見之前有練埋陽劍個啲
如果依家玩返頭個個首抽刷邊隻好

陽劍係終極舊時代產物
睇你買唔買個淘寶多石ac
有10幾萬石 再等神革先抽

竟然
記得個陣陽劍水幻好勁

兩三年前咪勁囉
過左咁多個 patch 同時代
依家只係avg

點解我今日玩左成3000ap，但仲係打唔到公會戰？

完咗啦

下-.-
打左1lap喳喎

隻隻都咁Q多血, 點打

咁都有1000石

靠大佬打

100-500獎勵一樣

但比起舊raid
打個lap5都多石過呢個幾倍

50石

到底有幾多基礎職?
睇完WIKI 多到唔想睇...

無咩所謂
係某幾個職出現率高/有用我地優先升咁樣
拳聖 暗黑劍 鎧魔等等
拳聖要基本技 暗同鎧貪佢招綠技
隻角有乜就升乜

升就得 唔洗理

必中既5星？

我屌你老母出光雙念裝比我未

我估正月有5000box自選

突爆了

屎忽痕，打6屬ex打到每屬過百

係 個日我見到完都打到個突
下次應該會削返小血掛 咁撚多血 咁小石

呪砲整容

又真係史萊姆喎

終於到5戒

而家5妹張圖以為佢冇腳既
綠毛乜水？
高達再唔強化下個職業真係食得屎，蟻咬咁細力

冇睇，冇愛

聖教騎士團員5戒朋友

感謝各位油王

癡撚線

抽爆

以為舊角新skin

痴撚線

無區分功擊係咩意思？

攻擊分斬打射魔突，無區分咪係無分邊type平時見到咩咩攻擊耐性，用無區分咪可以無視

受教了

無區分其實好少人係 忍術 同獸術（連普攻） 呢兩種就已知嘅無區分特殊攻擊類

原來猛獸使普攻都係無區分攻擊，受教了
睇個樣以為係射擊

以前啲奇怪關成日會用獸使打 貪佢係特殊類攻擊

物攻魔傷

正月將至，請大家保持理性

2019.12.26
お知らせ
【機能紹介】『神ガ選ばぬ、革命を』などのクエストの遷移方法を改修！

-[img]

いつも『誰ガ為のアルケミスト』をご利用いただき誠にありがとうございます。
12/26(木) メンテナンス終了後より、『神ガ選ばぬ、革命を』などのクエストの遷移方法を改修いたします。

『神ガ選ばぬ、革命を』などのクエストの遷移方法を改修！

屌你麻L煩

速度

就咁睇似乎光屬隻暴君最勁
無限疊殺怪加物攻物防
每次攻擊又疊敏疊自動回魔
又有羅剎紫技回魔
5門強化龍騎紫技又可以吸血加攻防

副技仲有全域CT無效+回避DOWN
仲有儲氣3倍攻

不過就咁睇倍率未疊可能好低攻

穩

留石正月5妹

冇細佬

可能冇都得，試一次就試到所以冇轉

呢家抽中直接袋袋咪算好
之前神選2
1/2章前後c子王加埋4/5個boss全部都抽完box伶
每個box over2000抽完再伶
打機慘過返工

100 100咁抽仲好

唔得

一日3場幣有冇auto隊-.-

Weak

頭先睇人話解包 粉紅頭髮有7門資料

陽劍送咁多碎肯定開七門

留石唔抽史來姆了

就嚟週年啦😏😏

以往經驗，頭批開門垃圾過屎

緋焰騎士團

杰哥表示早開左可以上修

要不是族疱 鍊金早就執笠了
In 族疱we trust

快點執

利申1400日

準備好4尻年未

準備好課金

新EX隻大佬自己加滿血，點打？

想請問一下 有無武器開眼推薦
太多技能都唔知點簡好

次元魔王斬封回血

儲力爆

想問下聖誕念裝值唔值得抽

兔仔念隊長有用

我用傲慢燒佢回復無效

鬥技場有陽劍碎換明顯到咁 7門準備！

我準備好開14門

我冇開過門

999

九尾個活動幣又可以換1日5水碎

如果而家入坑要揀有咩角既ac好

過極都過唔到 你地點過

有冇蘿莎？

無升過

送咁多碎 拿拿林up啦

用暗隊傭兵用蘿莎

收到灑大佬

每日單抽

想問問依家重有無得用電腦玩為了誰？

有

係唔係都係DMM？我裝完佢個player係入唔到為了誰個頁

我用bluestacks 用qooapp down

冇碎啦屌

後悔抽到5step 好多人都話佢廢

差d想課金抽，但真係廢？

有愛就抽

望住倉入邊隻金閃閃，有愛都不抽了

金閃閃至少威過

我用NOX(夜神模擬器) + QooApp

水屬係咁架啦
我都係水碎升上去 利申人體鍊成

但姐係Dmm個電腦版已經死左？

試過幾次都唔得

Dmm我仲入到 你係咪dmm app裡面down唔到game?
佢on9既 要google打誰練日文個名再+dmm字眼
由果頁開先download到

有無個作活動？

500石

今晚試下我琴日係dmm player入邊點誰練個頁，之後彈左話發生問題入唔到

藍愈多輸出愈高

準備all in

今次合作d素早好似偏低

好似唔勁

終於開門

最後一定要係官網開，唔可以係個player到選隻game先開到

有得疊素早 再高就快到車尾燈都見唔到

睇好粉毛

有7門係後面真係唔敢睇好依次合作角

聽講解包粉毛有埋7門

粉毛係邊位

本體廢開夠10門都無用

你望下以前合作隻王女同姬魔王

光屬平胸蘿莉

咪玩啦 22號先講6門 合作角FF咩7門

新鮮開7門會唔會又係緋炎

咁你準備好allin未

可以人體鍊成了

又鍊我得50碎牙

用卷換25

試用送25

raid 抽25

之後自己買多75

平過抽

精明 要抽嘅話抽念裝好過

課金送新囡囡

即係強度唔會高得去邊

但係黑咩拿都係課金送🤔🤔

咦
原來係購入就有

壓血角公會raid人權，好似係

有爺爺 其他人企開d啦

バジーニ件SKIN係念裝限定?

睇住加強版fing 啷啷抽新女

你點影的？

好屈 居高臨下

咒炮普池念跟skin

執多1000石了

有邊個pool必抽

中咗個正太全餐

我抽左7s限念同5妹9s應節

有償個堆唔錯 補咗一直想要好耐嘅黑水幻水魔銃限念同粉毛

100回定3回

3回 同聯動有償
100回伏味濃

已伏

其實兩邊都伏
唔夠二千五必中十念咁抵
䅪
利申中哂伏

有償中哂伏
角色/碎/合作收皮 人體煉成左水屬保底就中水屬
20次re念簡左new
100連有d伏 唔係保底唔識出限
5*都係普角多

5月雨個故，尼祿係神？

抽20回3人，中水mela+假神火炮

我屌丫

32566

牡丹BB好橙

求故事簡介

Hard boss 有隊抄未

跪求埋史萊姆boss

見到你喱句即課左

邊有咁易中
利伸 pass

係 巴打心水清
未抽既巴打唔好壯烈犧牲

中咗暗大脾
好撚正

仆街同你同一命運

今次啲有償pool 好伏

100抽同RE20抽哂都係得一張聖誕念係new...

有無100抽既圖 好想睇下

新英？

yes

淨係大脾已經即刻認得

夠玩成晚

咩名嚟
暗大脾

準備人體鍊成 但唔知勁唔勁 唔夠屬碎升諗緊升粉毛定暗大脾

100抽出到3張5星已經要感恩

因為Wadatsumi平時係長期鎖國
餓拉昂煽動啲人反Wadatsumi(巫女國)話佢哋用禁術違反國際法(?)
要求同Wadatsumi傾和平協議 實質上係剩機攻入Wadatsumi
實際係想搵藉口入去搵聖石(之前十誡篇好似有講)
餓拉昂國(Greed Dike)派兵攻咗入去(零仔帶隊)
滅咗Wadatsumi大量嘅反對和平協議派
聖教同綠川光個國唔想同Greed Dike開戰(唔係好知原因 可能其它篇有講不過平時嗰啲我冇乜睇)
本身又唔係同Wadatsumi好熟所以就無視Greed Dike滅Wadatsumi族
最後滅哂巫女族啲反對派就簽咗和平協議俾Greed Dike任屌

牡丹本身個能力可以殺人升LV 然後暗大脾又不死身
暗大脾就叫牡丹刷佢無限升LV打餓拉昂
最後牡丹唔知點樣殺咗暗大脾
拎咗真理塔嘅能力跟住就痴咗線

十誡d女個個都好撚慘

千祈咪抽，冇限

咁我算好彩 出左6張5星

我睇youtube見人抽到黑弟弟 應該有限但機率偏低

兩個100抽都有限不過都係唔好抽

我都係飛住睇
本身好似寫得再慘啲例如暗大脾會唔死係因為細個中咗牡丹嘅咒咁
其它ching有睇可以補充吓

好想睇中譯劇情邊度會有呢？

今次合作角洗唔洗抽? 有冇邊隻高強度?

我都想睇
邊度有？

多左咁多新面孔，倍感安慰

少年....

個合作極咁易打既

極不嬲易啦，難嘅係地獄啫

等我仲以為有咩boss會岀現，慢慢平砍

大家好 我係新手

Hi抽完首抽好棄驚

有冇新排行榜？

呢位新手有邊隻角係冇?

米莉姆柒嘅時間占大部分

侍大將

上貼吧睇，一係Google translate

哇，點trans

無人更新排行

用左一日米莉姆 好似唔係好爽
無用火剎耶帶隊乜都轟落去 轟轟轟個陣爽度
光物理d人好似都廢廢地

打長期戰+越殺越勁

Yeah,繼續儲石

抽啦望

我買$58包 抽卷合出黎

暖機後同岡本一樣 長期戰ok
不過今次唔做d關比佢威下

正

儲石 抽七大罪算

抽完7step限念, 好彩中到蘿莎張萬聖念

我第一step 中復活節雷姆
但好似入唔到隊了

有話復刻！？

我第一step都係中呢張, 好耐冇用過佢

侍大將？

熱烈討論

Yes 睇唔起佢咩 咁樣問

連j佢都過時了

侍大將MA
5x5正方 射程4

打到2萬

話時話琴日刷紅丸把武器一場跌50碎
唔知fix左未

清你要驗眼

好似一月尾定二月頭 睇佢時間表

唔知會唔會同OVERLORD 合作 一定課爆

200k

已齊
大愛

想抽埋艾斯卡諾 雖然已經可以人體鍊成

係都抽巨人啦...

巨人 無咩吸引

地上最強米六

暗屬

好多角都未開五門
咁快開六門

我暗屬master

我光屬

光屬現在算係中興

暗屬仲練緊 雷屬最撚廢

你老母，買碎人體鍊成都好過抽無限pool

雷姆張念無隊長技，又食唔到其他念裝隊長技。我突滿都係放佢後備

我都抽中佢件念 真係好撚正

雷屬唔係杰哥大番身
我應該連ex都打到吃力 好弱

等佢復活

想要ff 15 我有百幾塊龍騎女碎片呀 好愛佢把聲 澤城美雪

FF15 應該無望 希望出多D新合作

杰哥我都未升係唔係真係好撚勁

望見家鄉了

共勉之

我個日打地獄級 海賊級 全部人死曬 差最後三隻大怪
邊打邊走食藥補血 用超級大炮掃死佢地 好爽
杰哥全面強化好癲 成隻英雄咁 有招草兩次氣 會變左地圖炮 好似機戰咁 必升

好撚勁

重返雷屬第一

K9999 真係細細個已經見過個名 好似以前鎮post 圖係你 競技場排no.1

虛名嚟

Old seafood

準備好隨時棄驚

邊隻係杰哥

你棄驚=隻game執笠

緋炎雷屬

雷屬統槍 有加職黑頭髮 緋焰騎士團副團長

咪最近BUFF到好勁果隻

見咁多巴打都話勁 我一陣打埋個戰紀開始刷碎先

Buff完招炮又長又大力都cls

估率好似1400%
轟呀！！！每次出喱招我真人都要嗌個招名

應該係480%

人都死了

記唔係邊隻雷姆

光鎧

推得好快

Diu......

點儲兩次氣？ 加ct50兩次？

yes

其實都係最近十戒前傳好睇少少
之前聖石篇睇到我嘔血
主線睇粉毛篇都可以接受
節日就多數嘻嘻哈哈咁
合作就次次都穿越異界想返屋企
冇咩驚喜嘢特別好睇

不過最慘係依家就算十戒前傳寫得幾好
最後都係會返去聖石篇俾零仔白痴痴咁帶去打塔
再俾啲幻影兵減團

成個聖石十戒都冇乜邊個唔洗死

好似話可以用嘅角色差唔多9成都係死鳩哂

雷屬性無區分攻擊+射程3x7
水屬性特效+推移3格+麻痺+必中+確率暴擊
最重要招技同隻角都幾型棍下

啲新+職越開越勁
有啲舊角有+職都係放雪櫃多

合作隻火斬囝仔好似好撚勁😨

高達

唔死邊比你人體召喚到

有冇最新排名圖？呢期新角邊隻勁？

光>火>水

今次冇免費念 個念隊長又唔勁

dklm

隻暗呢？

打丁同睇百合用

dklm 有償又中重覆水

有冇最新排名圖？

貼吧未更新 大家都等緊

其實有無貼吧link攞呢張排名圖？我試過入去但唔知去咗邊

唔識load條link出嚟
都係用apps 百度貼吧 再入「為誰煉金吧」爬文搵出嚟

SOL 帶隊打塔係為左換取次元力量, 無死到人
十戒死係聖教騎士團
節日係平衡世幻影兵界歡樂日常

抽哂7step 中萌王x3都唔中下光同火
仲想搏下唔洗買碎人體煉成
呢家又要買又蝕左唔少石

打塔我記得係冇死
跟住餓拉昂去塔 零仔想去殺最強形態嘅餓拉昂
啲十戒就續個俾聖教啲幻影兵無限復活殺哂
冇記錯係咪咁上下

如果暗大脾啲技唔係全部得一兩招嘅話會好用好多囉

貼吧睇唔起既侍大將，係度變神角

自己試下用咪知

俾姐姐落完全攻全防BUFF嘅正宗硬過鐵
打極唔死
又大力又吸血又被動回魔又儲力
同大隻佬隻抽都得

以後嗰啲"一擊殺N隻"任務全部都可以靠侍大將

差4000石
就有10萬石

原來可以CHOK哂三隻大隻佬出嚟打錢

係得一下勁 遲d打coin有用

all 95 .gun

為左喱條女抽曬石都唔中

人體鍊成啦 最抵 我抽中兩step 之後都放棄抽直接合
買左買左$58 幻晶石pack 送25抽卷

成年冇玩..有冇依家既top 角圖睇 個POOL 又抵唔抵抽

宜加無pool好抽 抽合作得了 光>火>水

好啊thanks

無愛可pass

巴打講緊邊隻？

第4隻假神仙 佢出個期送好多石 我全部all in

近期除咗暗大脾
有得買碎嘅角全部都係人體錬成用屬碎上85再買碎上95
有啲驚糞泉四周年會改鍊成同買碎
都係早啲鍊好

同埋第一次出就鍊成仲可以打埋7次總共100碎
呢度都慳咗8千石

再cut買碎唔洗玩唔
啦開埋7門 n咁多碎

我驚佢做手腳分開兩款碎
到時抽返嚟嘅碎先可以鍊成
商店買嗰啲就淨係開門用
到時可能減半價咁賣低級碎等你哋多啲人接受
之前佢好似唔知邊次生放喺度講話想修改個鍊成系統嘅

話無人鍊成想斬左個鍊成系統 比網友當場屌到佢黑面
笑死

我斬佢老母呀 斬

集體退坑都似

分享一下我既獅子王隊 首發應該打左7-8成血 之前老黑就會死 是但換隻大力上黎 應該會補上一刀 最尾個位唔會出

巴打之前分享個d物理隊
我隻木聖槍唔知做乜幾回合唔郁唔郁打試左幾百卷

新鮮滾熱辣嘅最新排行榜

應該係你冇上雷幻，冇人打ct,所以獅子頭王走出聖槍射程範圍

係咪唔升得佢d奇術技 我升左auto 睇左幾次佢好似唔會自己出或者佢太早死

唔記得講千祈唔好用專武唔係會出ma晒左兩回合，另外兩個剎那裝書包

C子王要落減CD

我自己 水mela 雷細佬 水精 光賢
雷幻念

試過水精易死

獅子王一野轟死佢

Trytry先

艾斯卡諾做咩又突左個頭岀黎？

五門技仲可以疊

可能係因為聯動同ex玩回復流所以佢上場機會多咗掛？

用完人哋隻杉田有啲後悔冇人體鍊成埋佢

攪錯呀，5妹仲咁渣架咩，我仲55555左tim

綠髮女正好多

回復無效好多BOSS都上到
大隻佬個回復無效有埋降敵人全耐性
另外唔知係設計定係BUG
佢個回復無效降全耐係可以無視敵人防降耐

見人話有bug 到目前仲可以疊層數 利申無fc

唔洗太信 喱個榜都成日比人屌架

牡丹BB+姐姐全地圖落回復無效
再用咒掃已經打兩萬UP
唔會廢啦

升就得
Cc左點都勁

邊隻杉田

Oh慢之罪

火大隻佬

咒炮地圖炮係咪配一隻可以禁止d野豬王自動回復
一時搵唔返 有無巴知邊招

邊個姐姐

幫自己友落5turn回復無效buff>地圖炮

火機甲（假神仙）

抽到有2百幾碎但未有副本需要用副佢，唔想晒野升佢住

Shit 原來無唔怪得禁曬全部角都搵唔到相關技
Thx!

用光賢單體技可以封紫回血，主要針對大豬就ok,其他蛋散由佢自回反正死硬

一日三關？
拎完250石唔柒打了，打咁Q耐

Auto打。話之佢，要換念裝突石啊

有得auto

有。穩過西

2020有償抽到，但冇碎開眼

你有假火神仙加咒炮上個debuff 燒佢都掛得啦

水梅拉 我永遠的痛

半自動同全自動既分別，但獎勵幾吸引，建議都係打左佢

哭𠹌左成晚

靠光大波紫技回復無效？

呢招，會降低敵人發動紫技，豬王主要係被傷害後發動紫技回血煩，本身速度慢，係佢回合之前殺唔難

我錯 我用火物理隊自動打唔贏
不過禁左佢回血都無咀煩

咁都得

所以佢先排行榜排咀前咋嘛
靠喱招同降魔防

有無地獄級豬auto隊

樓上有水mela

隻game有幾耐冇岀過新4星角？

呢粒除左用塔幣換之外點入手？我想升主角雷鎗但每個lv都要20粒，20粒要成24000塔幣，打哂一次塔都無咁多幣

上一隻應該係光頭

終於搞掂新ac可以入返坑

有無邊隻可以主升
之前玩個陣仲係陽劍水幻時代

黑剎那紫技上禁回

無神仙

等佢出個陣再抽返？
有無邊隻可以用住先
唔該巴打

你跟排行榜嚟練個方向唔會錯得去邊
係要預一堆石等神革祭出嗰陣抽爆佢

唔該巴打先

圖1
上1，3，7
下1，3，4，5

圖2
上1，2
下1，3

圖3
下1

你升咗黑剎那先，之後去刷復刻活動(光雙；daisy;蘿莎；水魔銃；水海賊；玉藻+職）

頭post應該要改下 放d神仙圖 等新手易認d 雖然好小新手

石頭帳？
如果多石留到神革祭

佢taobao石頭帳

神革祭有無話大約幾耐開一次？

其實都幾密，逢星期四留意下

米利姆真係咁勁咩

yes
又萌又sexy又勁

要熱身 熱身後自動回魔 好似48

利申準備allin碎全開門

而家點課金
課唔到既

熱身？
見好佢招技幾好用咁

唉 唔撚課算
搞左成個鐘都課唔到

想抽咩 佢彈d咩出黎課唔到

要攻擊人幾次疊綠技 加攻加回魔加素早

佢係咁哇哈哈哈好正

想抽月卡
12月都課到

搞唔撚掂

DMM/Android/IOS?

唔計免費 係火神子

iOS

🤔IOS唔覺有事
都唔係好覺日本玩家有事
IOS ACC俾人LOCK咗?

試下重開機 關WiFi 我都試過
再唔係聽日就應該唔得就真係有事

咁快抽齊

信用卡定itune卡？

合作頭果隻人體煉成 之後抽7step一車車咁黎
淨底兩隻買碎人體煉成埋 念唔追
暗大髀課金+免費碎夠煉成

關完機重開課到了

12000 石中晒2隻 加張念

爽哦 分返d石黎 幫你解決左疑難

有3000有償 15000無償 應該留/買/抽？
同埋買抽邊個pool 好

2020抽3re廿次，可搏神仙

利申搏到

有錢無掟洗 同信自己歐洲人可抽喱到有數位巴打同我都做左份母

無抽

利申有抽, 抽到黑幻NEW就收左手, 想要神仙

神革pool 個機率咪又係低到喊
Re 20次值得博一博
利申：兩個pool都中new

念我就唔敢抽了

睇你本身念裝齊唔齊
本身我都有好多都未有所以抽到new唔難
好睇抽到有愛嘅水魔銃

淨想要弟弟兩張同水mela念

抽米莉姆就要抽念啦

兩張弟弟我都係一張都無

另外我想問公會有無位可以俾小弟加入？

你的戰鬥力如何

應該要有嘅角色都有
應該唔會係公會包尾個堆嚟掛

大佬

我問下會長先

發現其中一個隻驚4年都未摺既原因

我2020年新年願望係鍊金執柒

啱啱鍊成埋火屬隻鬼
佢張念係咪可以唔理
用大食妹嗰張頂住先

應該得米莉姆會用

唔好啦，我del淨呢隻喳

咪咁啦 對比金木巴我只係小薯仔

係金木巴面前 邊個唔係小薯

你

個raid又係公會raid?🤔🤔

公會raid好呀，冇壓力

少好多石

想要多啲屬碎

舊版可以換每屬25 新角/活動角無本體都有得換25碎
又有唔少大罪符角
呢家就....

公會raid 幾好

3step中暴君3step中暴君念，買左4k50碎，打埋一日10碎就55255，

使唔使抽埋另一張念拎念武

懶人福音 每日3場收工

扮乜尻

150/150未

0

永恒的124/150

隻驚執左未？

呢隻咩黎
幾好j咁

BF1執咗

永遠的痛

抽返嚟都是雪

想要返魔蓮同出愛麗絲睇怕冇機會

有BF2

BF2啲角好似同一班舊角
再加啲新角?🤔🤔

Push

認真 只係為左念武唔抵抽

佢只係素早以外+50

但念隊長好廢又冇免費念

理論上係歪中先用

利申 上年抽左

咁衝動買角色碎
Btw念武有移動力+1呢d先係必要
否則大把代替品 唔值得冒險5次2500先保底

下面我有呀，上面睇落可有可無

一句講晒係咪唔抽？

no la
留石四周年

好

要不是族庖 鍊金早就執笠了 還會有四周年嗎

2020石

仲有金木巴

非主流手遊幕後金主

吓？我零課架喎

55

我先真零課
你地全部有償都抽晒

幾時四周年？

下個月

抽左一下2020咁大把

3月份唔知會唔會又有fate合作呢

點解你會有咁既諗發？

之前UBW見佢合作過一次嘛

唔會再同fate合作

點解會又有? 對上一次好似2-3年前

之前講過？

有 話有不愉快經歷

終於光塔了，垃圾卡農念裝有上場機會了

想問下係邊到可以有?

?-.-

個時未玩

反正今日都唔會用啦

反而想音樂女人復刻
一隻都無

想問最後要到咩任先有, 係任務List 唔見有

解曬任就會齊

MF?

算啦 得女王有時會用

蘭卡雪緊 但都有時會用

公主 雪到變冰條了

全部打夠5次就夠

有冇人55555？ 派sp果招幾吸引

點解 唔用幫手打野豬王任用火隊差小小殺剩最後兩隻小野豬就唔夠力

拎稱號個任？

Yes 唔用傭兵好難打 唔夠力唔夠血

用腳打都贏

喊左

哭𠹌左成晚？

暗機9官格最後一頁，左邊直數第2個係要點做

傾計冇圖冇計傾

咪帶佢打一場

拉隻獅子頭秒左隻豬就可以auto

搵

雷幻依個moment強化
係咪即係冇自傳睇🤔🤔

我反而係清唔曬d小兵 好大力
不過試一試你地個方法先

張圖冇0戒好慘

你試吓一開始搵隻硬嘢企佢正前方三格俾佢第一回合打你
咁佢唔會出全體強化
再上buff 儲力爆死佢先

我火隊回復無效地圖砲之後auto

解到了 thanks

獅子儲力行前D , 有時會辣低幾件蝙蝠

8妹點強都雪硬啦,早已唔係坦既年代
雷幻再唔出C職又係等雪
至於水劍我幾想升 , 但把武我到而家都未開到眼 究竟係咪我既問題?

點樣先秒到

搵隻細佬 放加速buff
搵隻送個隻史萊姆 5倍攻
轟一下打85000幾

得呢把野升唔到，係咪要打特定怪架？

公會raid

好憎哩個玩法

舊版打到lap10 至少2000石
呢面有500當贏 每日得3場

呢個真係要全公會都打先打得快，仲要分享埋隊伍

笑，我地個公會好多死人

打塔打到30全滅，目測auto3-4日應該可以過關輕鬆

休閒姐

呢隻升唔升得過？

得4條友打左
我差少少夠7500coin換個飾品
剋屬砌兩隊+一隊黑人隊打算

無得掛機 要專心慢慢打

我冇，但有都唔升

雷幻buff左架啦？

隻皇后係咪改過嚟
點解愈搖愈勁

想問下武具開眼係咪仲係咁廢咖? 同埋有冇咩網有齊 D 英推介既裝技同開眼次序

岩岩都留意到。。。
巨大化咗好明顯

大家4周年投票投邊個？

神妹

我投咗二妹同0仔

二妹都有但無投仔 非gay

一定投二妹 睇完個故仔之後

贏左派碎

Raid隻大鼠用咩打？

| Kagamimochi Ratton將使用玩家單位的能力來減少施法時間。 要小心，因為反應會完全迴避，包括砍殺，重擊和魔法攻擊。 另外，如果您受到格鬥師的攻擊，則可以增加一回合的抵抗力，並降低對斜線和魔法的抵抗力。得分乘數：1.0

唔知嗡乜9，是但砌

魔隊囉 斬隊囉是但都一百萬啦你咁勁
其實禁入去睇到人地用咩隊打 同埋有得模擬

點解

有得模擬？

出擊 左邊 個卜字就係模擬

隻大老屎會避女王同綠毛吸毒
一用完魔就補唔到 大家注意下

采佢都傻我淨係負責收獎勵

上次我地公會打左1lap 就完左

都唔明點解死都要開公會raid

可以休肝

有人搞攻略 我會跟
無就是但打

太遲了

呢度啲課神好難跟

好無動力我玩母豬連結唔好

休閒咪算

咩係母豬連結

冇人打

全auto 反正實夠時間打兩次
最尾要手動先算

得29要少少手動，其他可以由佢

隻豬煩到仆街

又要降速，又要予防，唔夠步數用

好耐無玩有咩要注意

無乜好友，任加
:B5BGP4NT

唔好課金

今次希望打哂lap2

唔好課咁少？

KESI2BDB
小薯，r fd子

等周年課金追進度 做哩到大佬

隻水魔銃出左+ 我skip左

依家唔係仲有得刷咩

重有咩搵唔到介面唔同哂 搞唔掂

復刻 聖誕果個

搵到喇 唔該巴打
btw佢個念裝係咪無得抽喇？

依個就無啦有償博下

用普池個張咪算

我見念武好似好勁咁⋯⋯

但我好少用水魔銃

數過得6條友打

其他蛀米大蟲

不過又無咩興趣去d衝排名公會

無時間打

隻豬難打到唔想打

五戒hard 3 點打

有無大神指點下

我auto過

用d咩auto

你試下唔好用近攻

等我放lunch試吓先

有無7大罪個隻女巨人
有就auto過

隻豬手控都打唔到
不過要衝排名要要上到100先有唔同獎勵
感覺對我地無乜可能

我用隱密隊勁快上曬去
見過人教用免費史萊母同高防角

新手,其實之前抽中光屬鍊金術師,升左陣,而家RANK41..之後冇玩
抽中左史萊母,有冇用?

倉有呢d人，新手要做咩一步一步咁玩？

1.衝主線
2.每日刷碎
3.送禮嘅活動

我都係auto過
試下借佢嚟過關

送禮嘅活動係咩?上面既角有冇邊隻要首先要升先?

最慘拎唔到最尾粒星
又每日限打3次
btw 想問中途離場count唔count一次架

以我嘅認知係唔count
所以之前先有辦法刷神仙角色碎片

終於拎哂星星喇

嗰啲唔係好耗體
又有一堆素材送
例如依家四周年倒數嗰個
角色上面有巴打share 左tier list
自己對樣對tier 練

唔該,見到你地打緊D關,又開眼咩,好似好長路咁

唔好急慢慢玩
角色育成一急就會瘋狂課金
不過我支持你課金等我地有驚玩

慢慢玩先,睇緊表要練邊隻好,咁多隻屬

我好多野問添⋯⋯⋯
五戒加職裝打咩先有

同想問,合作果D角色係唔係要有埋D真理裝先有用/勁?唔係其實都係廢?

有念加念裝，再突爆
會更上一層樓

打五月雨個boss
之後抽box

咁睇黎最多可突爆，隻史來母

感謝

100真係要全公會打先有可能
隻豬真係
諗極都諗唔到點打，最多都係上到40萬

每人搵隊黑人扣%都近40萬
要預防藥

琴日打野豬王 控極都控唔到以為升ios13 bug左
原來係重足+魅惑 臭豬都魅惑到我隊老婆

Dllm而家中狀態成日冇樣睇

只會show 一種 好on9

呢樣真心on9，有場唔為意打左唔夠10round就俾佢清晒

係
有場上哂clockup無啦啦俾佢秒咗
唔知到慢咗

上面係pve?
咁下面係咩

輔肋角

Sup

垃圾

完全無升過

唔知周年仲會唔會黎返石

Free?

光炮冇份？

機會好大

抽

88

1碎變3碎喳嘛

好靚⋯⋯⋯⋯

努力爬緊主線,見風屬最齊,用主佢打主線先,唔該咁多位巴打建議

主線是但求其auto skip skip skip都得了

唔追新念 skip
小紅帽已有

順便升下LV,同唔知邊隻要點配先勁,同風屬多女

常駐而家都唔多野有用

其實係唔係都係要開眼?

邊有可能Free

今日得一張新念 無新角？

新念 新甲 憤怒乜乜
兩隻開眼
其他應該周年先出

第一次刷左咁多輪 罪獸大補充

成個正月都冇free , cls

垃圾game就執 係咁

合作國念隊長仲要唔勁 又冇free比人做腳

堅on9 直頭唔好整念隊長技比佢吧啦

加埋兩張打折卷 可以留月尾

諗ing用唔用係火天度，但火天岀場率都幾低

水屬隻一星女詩人點解係輔助咁高位

最多兩張卷試試

點解我得一張既

隻隻都要開
得隻大天使同隻暗蘿85有人地95既實力

因為你用左

即係我唔理咩打爆主線刷料突爆人之後再打開眼料先正式玩隻game?

請問大天使同暗蘿係邊隻？

333加價444

憤怒auto過唔到

仲有想問萬用果張圖紙有冇得睇，我唔小心用左、史萊母既裝我又未打齊

以為一次送兩張添

等大神分享隊伍

次次都唔抽
無限

4000石1碎

抽左 之後到送左1000金塊 唔知指定隨機禮物無左個pool睇唔到

試下買

如果係bug 買左應該會有補償

灰機有冇得睇4門憤怒特效角有邊幾隻？

dllm打左兩次都hand機，點撚打呀你老母

要Kill apps行另一個方向，令到佢改變軌跡先可以唔hand

照舊咁行又係hand

Btw我唔撚打了

憤怒再臨

要777先合到，岀1俾我？

又養生11日

編成履歷咪有隊

叔叔不行鳥

係喎，水射隊幾穩

有冇大神掛55555水魔統俾我？

掛水統俾我
冇大天

有無大神可以add

又hand ,我問題？

唔係 係隻game廢

幸好我不算孤單

呢關係不停hand

唔撚打啦，難得有傭兵auto又卡到要退

正常

想問邊度買點卡抵呀？

直接信用卡

ios可以點搞

開日本ac下載誰鍊 之後轉地區轉香港 入香港卡 等一日課得

Jcb信用卡先得 普通信用卡課唔到

Gift卡算啦

轉完香港地區得wor 我用緊
你應該係港轉日？

我係日轉港
一開始係課到
但隔咗兩個月再課嗰陣佢就唔俾我課
我上網問過人 佢哋話改咗機制要JCB卡先得
我就無再考證過呢個問題 咁問問題位巴打自己試下先
直接課平過買卡太多喇

岩岩搞唔到 我課唔多 gift card算⋯⋯⋯

gift card方便好多

Dllm

毒撚唔出街 連gift card 都買唔到
不過唔用卡都好忍到手

豪氣

無野抽
仲有成十幾萬

執笠執笠執笠

8萬幾石等緊派股息

Cl7s

唔聲唔聲執柒

點忍手呀清

史萊姆人體煉成唔抽念
上期唔追5戒念 唔係限遲早有
今次個skin係靚但都係唔追
等2500有償搏中
慳唔少石

點解更唔到新
咩事

執粒

要del左佢 down過
屌

抽晒
12500石
中晒所有

點抄隊都唔可以auto穩過

冇打啦，1場得1,2粒，件野又淨係果個閪國既暗系女性有用，即是一係俾露背一係蘿莎

係喎
ROSA SAMA裝到

仲有女狂戰士

賣念裝個d coin 唔用會唔會過期無哂架？

唔會

金coin會

30f 點過

Auto送頭/手動殺人類族先

神妹skin

個三大精 想要

送左4張必中5星念，all shit

me too....

連我都掉眼淚了

嗰堆卷唔會抽到限定念㗎 都預咗無new㗎喇

你有new 都開心啦 咁唔知足

但好似無乜用ma

抽到兩張未滿突嘅,賺

左邊is who

新人啦 4周年重點發展掛

貼吧話係1戒

1 2

屌你唔計

wa diu...
開6門係咪意味每隻角有幾張卡要突

個三大精又幾過癮咁

圖呢？

當我冇講過
以為三精彩師有新skin念

悶到痴撚線 仲要挨到28號先有野玩

做完日任就棄左巴打儲左幾多石

草唔到 我成日手痕
之前試過草到4萬 人生癲峰

未試過儲到4萬
淨係試過課到4萬

依家有7萬石唔知做乜好

All完4周年 重新出發由0石開始

Allin新神 有既話

應該就快執柒

不過你都草到咁多 唔差在留住抽多次 返石慳住用就可以無限loop

100000

都諗住咁

悶到dl返公主踢，又改到幾好玩

我係悶到玩明星三缺一嚟應節

今個星期又無1050
足足兩個幾星期養生

28號先有野玩

d 444石pool 好煩 成日俾佢引到

好伏 成日都全金/全藍
冇哂石抽四週年

呢個係大伏pool

444pool都係貪佢平博抽到未突滿嘅念裝
對新手嚟講都係攞角色嘅ideal pool

開頭333pool平均兩紅，依家抽幾下黃